成日話杯葛係小學雞，小朋友

由上一次雨傘開始已經一堆人話杯葛警察，杯葛親中係小學雞行為，每次講親都會有人答:仲細呀?（當然當中應該有警犬驚俾人杯）
但係當最低成本既行為大家都唔肯做，而更進一步既亦都相信你地唔會做
所以希望你地起碼攬番最基本果份野做，杯葛警犬，撐中人士，唔係親中機構消費，拎哂中資銀行既錢出黎，盡量做好自己果份
可以唔需要你地企出黎，但需要你地幫手消佢地既氣焰，等佢地知道做既野有代價，同埋會軟化佢地既行為

狗唔會有做人嘅骨氣
［置頂］今晚八點 中環愛丁堡廣場見！

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！